未比你插之前 根本唔知咩係愛

你插嗰陣明明好溫柔
但係好似打樁咁
我問你 插左嗱
你話 插左啦
我嗰一刻覺得你份人真係好real 好夠膽做自己
真係愛上左咁好咁特別嘅你
或者呢d就係叫一插定情
第二日我就決定同你一齊

插左你咪知囉

收皮啦死gay佬

收皮啦死中坑gay佬

收皮啦00後死gay佬

牙卷早d訓
我訓先